[熱門] 抗疫錯失 可犯公職人員行為失當罪

構成公職人員行為失當罪的主要元素，包括：
(1) 一名公職人員；
(2) 他在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；
(3) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或不履行其職責；
(4) 沒有合理辯解或理由；及
(5) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。

對於
政務司司長張建宗
衞生署署長陳漢儀
食物及衞生局局長陳肇始
等人故意對由大陸經高鐵來港人士放行 甚至基本健康申報亦沒有
拒絕隔離由武漢來港人士
任由可疑帶病者在社區游走
若因而引致本地社區感染 以上人士等必須負上刑責

可以點舉報

1/10

私人檢控

所以林鄭借外訪卸膊推將來潛藏嘅競選對手去死

收到舉報就算成立，邊個執行呀？

老廉(已廢)

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

2/10

舉老母咩而家帝制呀

push

3/10

點告

訓醒未呀大佬，咁反送中到而家成班高官應該投胎咗幾次添啦

推

4/10

立即騎劫全民口罩呢個行動！

#alert 消息指昨晚起大量武漢旅客破防線抵威院求診，他們都有發燒咳嗽，其間有人嘗試逃走不果。亦有兩名威院抽血員和護士需隔離。

1030 蘋果 香港

樓主由6月訓到而家

屌

申訴專員公署，或者私人檢控

咁尋日果個衛生署署長叫人唔好戴口罩都仆得街

樓豬瞓咗幾耐

舉報死佢

收皮啦5毛 係咁吹風無用無用
咁都唔撚做 等死呀?
尋日話要封關 你班5毛又係話無用無用
今日個個都要求封關啦
收皮啦你班5毛

私人檢控啦，正苦唔會告自己

佢認證左你啦，推啦

pu

5/10

止暴制亂下
乜都會冇罪

家下港共官員, 黑警犯法係無事唔使負責既.

用生化武器打壓

大家黎緊要準備社區大爆發

6/10

有用就唔洗搞到香港今日咁啦

告！

721 都冇事 你點會覺得呢次有機

上微博戰線 屌支共 幫手輸出革命

撚有法治咩仲

呢個post好多五毛
班狗官係吹佢唔漲
但市民係要列低佢罪狀 他日清算之用
許智峯都私人檢控班狗啦
點知冇用？

推

雖然香港已經冇法治

坐監安全過返工

做左先知有無用

咁多五手姐係中死穴啦！痛啦！

，

好難
但值得一試

晒氣
你估過去半年佢地冇罪咩

無錯 成班無用5毛

屌 俾5毛釘住

告9佢

仲信有制度？

有利政權咪跟正嚟做囉，無咪無事兒

推動

［陰謀論］
高度懷疑港共政府故意不作為，不加強防疫工作，基本措施都唔去做，目的係想令病毒係香港社區大規模爆發，個個忙住醫病唔得閒抗爭、唔敢上街，從而令運動不了了之！

睇黎我地要眾籌定告港共政府

入境處呢？放人入黎

2003年果班拉左未？
如果未
可以收收皮 推過第二樣

而家除左醫護界企硬
呢班人渣係唔會有任何後果

當時連咩病毒都未知喎 點知點防

成班失敗撚
遇到問題唔係諗點樣解決
而係一句“瞓左幾耐”黎表示無用

垃圾五毛

Push

香港問責制=bullshit

球證都係佢自己

佢試下吿曬全港醫護啦，到底俾人告恐怖d，定係中招恐怖d

私人提告呀

有邊個拉?
告都未必入
DOJ 一take over 就玩撚猿

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

講姐，邊有人執法

失敗撚已認證，推

你肯定唔係醫護罷工比人告先?
律政司係你管?

認真咁問
醫護係咪公職人員

有鬼用咩 全部都係佢地嘅人 佢一句聲都唔出都無佢乎啦

咩都唔做就有用啦

借個位嚟推下自己果個

預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

五毛係唔係公職人員？

五毛連呢個post 都拉唔死又係唔係行為失當？

overmydeadbody.gif

up

其實罷工會唔會出事

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

推呀幫手

高官也中肺炎！湖北省副廳長確診被隔離

楊岳橋.gif

罷工罷工

支持醫護罷工救港

dead body

lm

即係叫鄭若驊告佢d fd？

炒大大